\begin{song}[remember-chords]{title={Mi plešemo cijeli dan i noč}, band={Prljavo kazalište}}

\begin{kitica}
D                         G      A \\
La la lala la la, la la lala, la la la la ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
D                  G            A \\
I zato što sam tako mlad, što sam tako mlad \\
I zato što ne mogu s tobom drugačije \\
I zato što nemamo kamo, što nemamo \\
I zato što nemamo love za skupe provode.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Mi plešemo cijeli dan i noč ... \\
Mi plešemo cijeli dan i noč ...
\end{kitica}

\end{song}
